「童年回憶」可能係iphone 最正嘅game

有冇人記得以前iphone有隻遊戲係好似第一身揸飛船咁係一個個白色嘅格仔上面向前飛。
左右擺動手機避開迎面而來的障礙物
好撚正！
搵唔返

Tilt to live?

唔係呀 係3d 唔記得個名

iPhone+童年回憶

開錯台呀小學雞

樓主小學雞

係呢個多謝你😚😚😚